（多圖）比5萬蚊舔乾淨，制唔制？

制唔制？
制
唔制

500幫你

正皮
平時幫人含撚都差唔多啦

32.5 ok?

第一次同類型post 要諗下

5萬 一下就得

你留tg，我搵你

諗左好耐

最後決定唔奶

個處境set 得幾好
我都唔奶

不了

做爛市

31.5 奶一下

奶幾下就中毒死
唔抵

哇，屌

30
奶埋隔離嗰個

奶一下都中毒 唔制

幫你打工實好撚慘

貼5萬都制

[跪求] 高價收購男廁尿兜潰物，自用，非收賣佬，年久者價更高

各位40蚊留下既麻煩留一留tg等通知幾時開工

做爛市出現了

商業奇才

20萬我奶

我比返5萬蚊你！求下你比我奶！

4萬，唔好同我爭

樓上兩個個名

造得又幾精緻
Btw,不了

竟然諗左一陣

尿兜蓋底d漬用黎搽面護膚

30蚊樓下嘅留低tg我通知你開工

見到個幾條毛都不了

又好似有d道理wo

500蚊樓下我出，你地係奶先好

真唔真
我比你但要拍住片咁奶

依家係千人斬喎 我就不了

獎門人：唔係所有野都可以外判

美孚巴士總站？

我以為中間個舊係飯團

見到d j毛經已打冷裂

個兜有幾條閃電毛

$100

正皮係我比嘅

舊嘢成舊飯糰咁